[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5818)

我又贏

slow

慢

fast到 上海和未

0-3

次次一推就輸

Goal

gel得 03

拜仁贏
垃圾ATM撳撚到錢咩

點排第一。。。

哂左我幾舊補飛

3:0

送禮！

曼城正氣

笑死 支那仔

Goallllllll 0:3

支那狗

jump

中

0:3

追3球未

靚到

悉尼數佢老味

Cup? 笑死人咩

好波

Gel

講左啦 客3 ng

0:4未？

Cup有50倍

支那仔追都唔追

3粒都咁靚

12CCC

岩岩先補左no goal

12

唔追個下好嘢
上海仔買左幾多對面隊

買左1.8k >1.3k

老鼠越踢好似越順

3粒仲刷 正氣到

笑死

都話上海打假想次名打神船啦

追都唔追波

角大輕鬆到

悉尼客其他有冇人跟

上海反cup 未

4倍三格無人吼？

上場水手冰c冰到
今場爆到

澳職之光

仲追唔追老鼠ng好

0-3
早排亞冠話自己係中國人/上海人 既去曬邊

應該唔會6球

0:4 0:5
1:4 1:5

依4個最似

23號收步

冰角please

真係假 個後衛收曬步
正常都追埋啦屌

有澳職賭未

追角大?

你個名

角球大家點睇

祝中

跟唔到

唔掂即場 = 羊

FT16C

快啲連角啦屌

冰c 30分鐘

0:4

咁快4:0

cls

贏緊仲刷

任屌

角大再狂落飛 睇黎呢場莊家無限角大波

掃堂腿 鎖喉功乜都冇 輸到3球仲咁斯文
唔係贏緊錢會咁好脾氣

0：4

40重唔係假波

有舞咁撚癲

老鼠ng派錢

痴撚線0-4

咩話 半一上盤？

明明大角大波格
就係唔敢店即場

我16倍入左
差2球

好名

客其他

4.5大都買唔切

點追4球

睇唔明呢場係乜波

勁撚閪到

原來大陸仔先係收錢嗰隊

兩隊上海都垃圾

有無手足連追客NG, 應該發過豬頭

真係任屌

唔屌你老母嚟唔切入

-1

上海條防線廢到

大陸仔造波搵錢出糧啦

送錢波

支那人侮辱澳洲軍人要付出代價

主其他 100 50 10000

買左客4 諗緊追唔追多注

嘩 重播見到個龍特登唔伸晒隻手

Lm

屌你老木假撚到

15.5b 想入

Win both halves

個勢似0:5

lm

我

上海仔: 我都出左缐 關人撚事四個大字

亞冠真係搵食波

個龍收左幾多

悉尼係咪因為隊友傷左所以爆seed, 平時hea踢澳職

不如試下13:0

客其他算啦

客勝等收錢

亞冠東亞真係好撚柒難買
反而西亞有錢贏

Ng又要等幾耐先派呀屌

2晚跟晒你搵食

關咩事
上海唔想受傷
求其踢

完場分組賽休息3日就16強啦
點會同你博

追ng 都上左樓

我錯了

冰c冰到

唔好睇到強國足球咁勁先得㗎

係就快，更衣室話十六角完場

木坂數據王

假撚到

客5落飛落到

好似話贏左呢場要兩隊中國既互片

平時老鼠入完1粒就妹到完場 今場就咁 你話唔係打假都無人信

不如刷埋2C先冰

但我買左0:4 1:4震過貓王

老鼠ng 3.18 -> 2.65

儲氣一陣5連角

20倍win both halves

買完即停 成日有
今日手賤小注買即場角大 買完一角都無
輸200
好彩重心 老鼠生生性性

想買反cup

仲上唔上角大船好

追NG贏到

上海上港次名打神船
所以特登放水輸

掂啦 頂閪住

老鼠仲落緊飛

平時賭開澳職悉尼入一球就收工

唔刷啦唔刷啦

唔好啦 唔抵買

上船了，可以推推樂多謝杜蛇

上_

自己填

有冇人知老鼠換入個2個乜料
想追客5

3NG仲唔派

落到買唔到

支那仔可能重注左客其他

反cup900倍

亞冠太易玩

Ng派未

客其他一定有推一雞野落去先

900倍 買1000試下 聽日叫雞屌到賓周都軟

真 1分鐘15.5就升左0.4 好鬼咁

有贏緊咪買小小

客5

Sorry 囉
戒即場角球算

100000000倍又點 cup唔到

個個都追客5既時候
懶型主5

冇入球？

最後原來無入球

結果大家都靚仔冇柒頭

老鼠換人

咁撚廢點入

入注15.5大

老鼠似想收手

5:4走盤支持區

岩

你打完自己有無笑

人棄我取

驗腦

支持你

5:4 派$200俾你

跟住無入球通殺

12c ft得唔得

立即冰封角球

大家都係用對腳踢波
點解亞洲佬啲波難賭咁多

垃圾主隊 反到cup
我逐個逐個派100 蚊派曬馬會戶口啲錢

想知點輸

頭先15.5s @2.01 俾人一野打落 @1.70

得

0:4 12c ft

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

杜SIR今晚仲有冇

得得得得

No c la

見倒你户口得$5.6，持有$300下盤

1/12
橫濱水手 0✅✅
仙台+0.75❌❌
FC悉尼+0.75✅✅
2.5b✅
慕遜加柏1.5b
阿積士3.5b

冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球

拎住4個 老鼠直頭唔守

買100蚊可以派1000個人

輸緊0:4去扶人

M咁多人買角細
買注角大先

一定得

冇角了

13.5s頂埋佢

扶金主

除左國安 冇一隊雙殺 一人贏一場

強國射球

冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球冰封角球

終於破冰

讓得少/下盤先識贏

13

叫得國安都是好東西

想買ng 買邊隊好

無入球

14C

輸10球一樣穩守小組2名

14

14C搞撚掂

冰封冰封冰封冰封冰封冰封冰封角球

X2

買完14.5即刻連詩雅

16.5s針

你愈叫愈有

上海面子球了

我而家就買10 蚊主勝
主隊開到我派撚曬佢

性伴面子球

1:5 ft 16c

16.5s頂撚住

仆街上半悉尼2球必入球都唔入

我係你一晚7獲

悉尼ng

面子球都唔比

15ccc

波膽之鬼

上海咩事係咁刷

求17C

似有面子球

15 唔通16.5s都針

角球唔岩你玩嫁 番銅鑼灣啦

跟落飛賭就得

笑死 支那狗比人大炒仲刷角

14.5s

刷唔到入波咪刷角

輸人唔輸陣 值得鼓勵

屌咩仲刷

幾錢一注

老鼠 第5粒 入呀

真係nogoal咁絕

似仲有多球

-2c

頂撚住

買咁多注先中得@23 幾多錢注都無賺啦

中春袋

上海：比下面

Jj救波

救一球就訓低
唔怪得唔撲波

咪訓地啦 起身刷角

中JJ JJ已針

今晚歐聯點睇

支那狗繼續刷啦
你唔刷角就冇撚用㗎啦

角大船衝衝衝衝

咪撚再入波屌你老母

估計3分鐘收＄

好有衝動想買角大

咪撚再刷角頂撚到尾

上海咁都唔入

我個主5

奧斯卡好撚廢

十六強已經計好晒數啦 快啲面子球

買好多呀？

中獎人士請留Tg

屌你老母奧斯卡

16.5入b?

整球面子波啦

俾多2C啦 求你

16CCCCCCC

0:5未

FT16C 喎

屌你刷角啦支那狗

炸

球証食左

食左

半7魔咒已死

好快有

又報假

球證食屎

16c

4.5s

REAL 16!

-1!!!

-1c

狂刷屌

主ng

16.5s仲可以頂幾分鐘

好刷得

本來17C
屌佢老母

刷角 順便入埋啦屌你老母

豬左600
俾返120我推都得掛

Sp刷到

一陣18 都開埋俾你

仲有13分鐘
上海一定扮撚晒野係攻

想爆我角細

今場肯定好多平時細波，角細，NG逐格掃個D輸到仆街

傻鳩線咁賭
根本無限損失

@優越登場

On9上海又唔入

第4球即時入左no goal

12 點前無人認領就重抽

佢訓咗 我了

陳優越輸04未

支那狗以前明明成日冰角 今日仲乜係咁刷

17.5 b?

客其他10 1 100

17.5b

我覺得呢啲盃佢應該唔買

優越陳仲唔仆街？

2連pls

好耐無見佢

超重心 面子球上海第五入球

17C!!!!!!!!!!!

sp入得未

17

17都有

17 gel

17-1

17C搞掂 收工 我係上海人啊

咁都無面子？

唔好意思大家用多咗3分鐘

買左NO GOAL...

屌你咁就上海人

16.5s都爆 咁博做咩

18C未

同路

買左客ng 希望有錢收

奧c卡呢幾年喺上海點撚樣撈 其他隊啲鬼都入咗 你老母一粒都冇入過

想要面子

冇啦應該

亞冠真係亞冠，無限可能

19c未

17角係咩事

亞冠真係好好賭 唔可以常理去理解

爆撚埋19佢呀笨

1

絕殺未

半場得7角個角盤有啲嘢 13.5b @3落到@2.45
買開細嗰啲應該會避

又來到賽後報告

其實呢場唔係打假波

而家中國同澳洲嘅局勢緊張

中國人咁撚要面點打假波

簡單而言係中國太撚廢先輸咁多球

到後面一定要死攻 入唔入到唔緊要最緊要有意識

起碼入返球先可以繼續呃飯食

屌 絕殺呢?!?!?!?!?! 快撚D入多粒

比球面子啦上海

我以為係補成6分鐘

半場要回返D賠率先跌

sp咁絕一球都無？

腳軟奧斯卡

上海就有機會入多球

或者冇入球

但冇入球機會好大 睇吓上海爭唔爭氣

支那狗刷角 16強同我一輪遊

比多角屌

18

客罰球隨時入埋

客5 ng

痴撚線 啲大陸仔想殺人

17.5都收埋

18C

17.5b搞掂

19？

追角大無窮人 加入角大黨永遠唔會遲

不再買⻆（⻆細）

俾人炒四粒都仲咁努力刷角，證明支那幾要面

0:5

10 2 200

有

無入球仲有1.2x
伏伏

LM

面子球最後機會

唔洗補時啦

直接完場OK?

0:4 之後班友又咁集中

1:4

ok????

10:8 嬴咗

補2

我係上海人ah diu

好彩你撲出低線

老鼠咁樣都要刷？

主5面子

10
1
100

角細真係20分鐘可以收皮
角大可以叫足90分鐘
要入角大黨了

me

射出界

屌你老母閪
薯條麥樂雞

琴晚場維拉開始一直閪黑到而加

比球面子波主啦

補幾耐

老鼠咁樣都要刷多個

仲有30秒

臨尾先傷 好撚野

上場依2隊角大先叫到喉嚨痛

原來真係成班傻鳩買第五球客

唔理了 入即場角大黨

收步的23

真係大家都靚仔

差啲買左架啦
不見最後買左2倍16.5b

17.5

屌 追ng又針

角細神器老鼠18角？？

完場啦

完未

真係第一次見輸緊4粒都狂刷 抵輸冇野好講

由12.5b開始想入，臨尾等到17.5b先入左，好彩岩岩好絕殺18c

有無1:4

輸到仆街

仲未吹？

屌你老木上場又唔見你班仆街咁樣刷

SP咁都唔入, 好野

完～～～～

未入都唔好吹

乾

退錢

癲到1球都無

半7全18仲輸得慘過琴日李城

點解輸03 04仲可以刷 唔係應該放棄唔刷咩

無入球Goal

空門？

中 !

大陸仔把握力廢到

好似半8全9

真係無柒頭 莊家收哂

仲有120推下場

有冇心水

屌忍唔到手追大波又x

傻仔先追入球，買角發咗達

唔係買咗ng?

我睇左你賽前段嘢先買半場0:2

一睇就知上海狗輸唔起 但冇計 瘋狂咁擦角想攞返個面子球

點知鳩毛都冇

多謝蒲巴i love u

屌喇星3.5大派錢咁派 又無買 屌你老木

大波同大角二揀一
真係要揀角長追

輸左600之後剩返D殘渣送去落賭
好細注之嘛好彩唔洗入錢囉

今次無毒手足啦

大家開心

有冇人見到18隻感動到喊左

邊段嘢我都唔記得左

推落比甲半大

好彩有買no goal

咩有古怪唔好買盤 2.5一定有
係咪你打

我了

same cry

All in 拜仁 2.17 算

係呀
應該好兩極化
一係0-0
或者大炒
或者大和

有，衝動allin左17.5b，以為會針

聽晚日乙一場即場都無

on9?

屌佢老鼠上半0:3單刀抄90倍
下半0:5又縮又差一粒500倍

勁中

跟實你了

罰球直射撲出底線

因為撞跑馬?

應該係

和 主5 jump

心靈重心
比甲2.5 b

咩撞撞聲 畜生好賭過球狀物

派完之後一注都唔撚中

可能馬會唔比人返工
無人睇6點果場即場

1111

穩陣

6454 01-12-2020
20:34 波膽 星期二 4 上海SP (主) 對 FC悉尼 (客)
客其他 @ 120.0
2:5 @ 400.0
1:5 @ 400.0
0:5 @ 500.0
1:4 @ 100.0
0:4 @ 150.0
2:3 @ 32.00
2:4 @ 100.0
1:3 @ 32.00
0:3 @ 60.00 $40

$ 400.00 $ 6,000.00
6457 01-12-2020
20:34 波膽 星期二 4 上海SP (主) 對 FC悉尼 (客)
0:3 @ 60.00
1:3 @ 32.00
2:3 @ 32.00
0:4 @ 150.0
1:4 @ 100.0
2:4 @ 100.0
2:5 @ 400.0
1:5 @ 400.0
0:5 @ 500.0
客其他 @ 120.0 $10

$ 100.00 $ 1,500.00

中咗點都要派下..因為呢到派過我都好多巴打
10 1 100

好

我了 12月無中過

同杜蛇對

今日 心靈中成點
冇真飛始終唔敢跟

3中2

最後150跟你了

啱啱咪中咗

頭先悉尼中左

邊條唔中

有人俾抽獎link?

買完先知
早知唔買

唔中點算
呢排大波黨針好多

純粹恭喜

150倍
勁

啱啱收工
skip曬今日啲嘢

岩岩兩場亞冠即場都角大
一陣歐聯角細？

頭先場波Ng派錢咁
可惜

睇個勢以為有機0:5

澳狗球隊都可以喺亞冠發惡

你唔好同我講呢場係真波

廣勝
全北角大
老鼠客勝

你tg

轉運了
做職乞咁耐終於中

客w 幾多倍

3.85

又到左屌爆你老母比甲既時間

各位手足

買 定 唔買

唔跟杜sir?

杜甫定杜狗俠

#485

Hi

想拎老鼠嘅贏嘅錢去推推樂點睇

羊蛇有無救命水

贏幾多米推，但留返個本先

12:00

客贏既

留定再派

10 1 100

Me

手

l,

識推了

夠數

上次車路士輸半後 我個一半再gun你

攞返失去既

杜蛇可唔可以出一場歐聯心水

要等出陣先

但係兩邊射手都唔齊人WO....

就憑你哩句 我跟

兩隊垃圾既射手就算啦

一晚輸千幾有無水救命

本來都15 16 聽到兩隊射手都唔齊 要轟注了

今晚歐聯想買哂下盤係咪玩命

岩岩分析完

主隊之前中完武漢肺炎
10月尾至11月中停晒比賽
而家要開始追番進度

但係主隊連續幾場都用同一隊人

今輪仲係隔一日就踢
鐵人都死啦

最衰狗會無平手盤買
客隊平手盤100%

狗會焗人買+1, 或者客WIN

唔一定
賽程太密
星期六日好多強隊都頂唔順
今輪歐聯有D出左線應該會HEA踢

0155 兩場半大
有冇手足

玩下算

都玩得好大下

半和 全和 半全和 全細

10 2 100 起身派

等你

Gchi

有冇人話我知點解拜仁有受讓

比甲2.5b

岀左線

馬會派錢

冇利雲 冇扭呀

望就望佢唔會比下體入出去線點解比你入

驚佢hea踢掛

比甲大

輸！

2分鐘冇入球

比甲大波jump

比甲半大24

大波又死

呢排興玩單雙？

入波未啊屌你老母

重抽？

重抽 +me

我幫手拎

出左線既頭先上海有板你睇

唔買拜仁廢事佢打假波

比甲大波針

1:1

黃牌

2:2 ft

復活

1-0

1:0

-2

客屌打輸bo

生命注 2.5/3b

支持半客

靚到...

禁屌失球

1-0！

主唔係撚係5倍讓一都開出呀

半杯1:2開埋大

大家開心

Exact7ly

射四球無一球 一射就入一球。廢閪

等大蛇早場歐聯

快啲追和

On9 又買中呢啲垃圾隊

半場和 下半場cup

好！

火車頭好似幾抵買？

杜蛇有冇歐聯重心

想要礦工同火車頭

同路 抵買到有啲鬼

跟了集氣半和

回到驚

屌 俾個半和黎

實有，放心，32分客入

唔入咁點

上場作客都和到，今場主場仲有得受半一
另外果場國米包尾，出曬奶力都應該係得歐霸資格

唔入等多幾分鐘

霸氣盃都好過排包尾乜都冇

等多60分鐘都唔入係咪就等埋下場

客隊13號個卡卡西係咪就係鳳凰仔個卡卡西

針

可以度定下場

咁又話實有，放心

比甲入多2球ok？

射7中3入唔到一球

樓下輸仆街

半和未

半2全4 ok?

半大又死，半和又死

半和

樓下贏到開巷

收到

入波未

半和半大是但開一樣都好

半和大船沉船

半大未

屌 咁都半和唔到

有無人覺得礦工果場派錢

蝗本身攻力唔高 仲要作客

1:0你踢黎把撚咩

黎多粒先啦

主隊隻巴基奇入嚟有乜用？

馬會日日都派

有冇手鐲同我一樣都唔明 點解拜仁咁高水

出副選

半大全大24

火車頭咩事咁冷

屌你老母比甲

全大jump

但同時間有更加多人派錢俾馬會

無利雲無紐亞

乜撚野比甲

客隊撳屌 入唔到一球

客下半反勝

拜仁出左線啦

今場輸50球都無影響

和客jump dllm

你睇返上海性伴侶就會明

佢老味反皮啦

梅斯干半主水泥gel

客隊果種廢，主隊隨時整多粒2比0 5倍-1開出

兩隊啲射波咁廢 點大波呀

3成控球夠贏

火車頭轉咗盤

留Tg

户口由三千針淨五百有無大蛇

20k > 5k

買ajax

屌Allin左...

國米係咁回飛…

好想買…

佢都訓咗 我了

痴線+1 堅派錢
火車頭好撚守得

薩爾斯堡無左 夏蘭特果3條友 根本歐霸級數

佢訓左啦

仲回緊

等睇開波火車頭秒goal

1/12
橫濱水手 0✅✅
仙台+0.75❌❌
FC悉尼+0.75✅✅
2.5b✅
慕遜加柏1.5b
阿積士3.5b
曼城3.5s
莫斯科火車頭+1

今晚大船火車頭？

想信皇馬 洗唔洗驗腦

又訓左

和波都出線？

我都想信

原來重抽唔係原本個10個10抽 重抽冇留到名

和波都仲未出硬

皇馬 拜仁 兩場都果斷pass

難得你未訓又咁留意件事嘅走勢，留Tg派你

想買火車頭

雖然火車頭個盤好鬼，但好吸引，小注睇下咩料

多謝巴打 祝巴打長勝

想用生命注跟

火車頭條中場線副選?
見呢幾場都無出過/後備

屌你老母比甲垃圾聯賽
買親都針

場場都唔正路

班仆街根本鳩踢

太遲了

大家咁話

-___-

火車頭是否伏

想all in火車頭

2:0

小注可以一試

下次啦

都係13分鐘開個大都唔止

20?

屌高水讓一球又有既，揀錯邊

快撚手大左佢ok?

又黎禁屌唔識入波

唔係客隊神龍 已經gel大波

未度波，度完中嘅派返你囉

唔通杜蛇大波又中

多謝爸打
加油奸爸嗲 記得抄低我TG

心靈重心
薩爾斯堡盤勝

礦工x火車頭 係咪要驗腦？

葉士域治派錢

想跟一雞

你識野

比甲比多球

頭先有冇中？

印尼盾

你買上盤

沙蛇買上盤

沙蛇都跟

杜蛇今日戰績:
恆大 針
老鼠 中
比甲2.5大

有冇分析下點解咁簡

仲有場全北角大

客入未，咁都入唔到粒唔好踢波了

冇頭緒 唔識買 跟佢5舊算

入球大？

杜蛇係咁出水

12m

客12M

2-1

等和尚 拯救世人算

整多粒

2.5b KO

有預感補時先會入第3粒

2.5b goal

我跟住推下一場

2:1

2.5大搞掂

2 1啦 預下場啦

仲好，可以早D訓

跟了, 多謝

0145點睇 客係咁落飛

個龍企係度 撲都唔撲

點解火車頭回到咁？

3.5b

杜蛇

杜蛇呢排有冇飛

係囉 明明防守唔差

杜蛇歐聯玩大細波嗎？

杜sir 有咩心得

咁我係咪可以改返我個生命注跟杜蛇針左2k

主隊邊個入波換走邊個

痴線 杜狗家陣連心靈注都咁撚準

火車就算把啦主場都咁話毫無攻擊力學界足球
薩爾斯堡14，7，45，後備20 都係好撚勁攻擊力十足，上場仲入人8粒
紅牛會贏拎第3踢歐霸，因為有錢

中曬 10 1 100朝早再抽

無啦 馬會收皮

多謝

Ok 啦，暫時4中1

岩岩個場繼續推落去跟了

4中3

明白 但係主防守唔太差啵

多謝杜蛇

跟了多謝

客整多粒啦

頂唔到第一球就崩

主個門神

一陣睇呢場，皇馬悶到

皇上盤 洗唔洗驗腦

杜蛇轉左-1盤係咪照去得過？

重心 薩克達

第一次踢歐聯,
唔得, 就想繼續第一次(唔知係咪)踢霸氣

你覺得贏唔到兩球嘅咪低水客勝

杜蛇 拜狗 阿積要唔要得過？

買半大仲好啦

今日鳩督 唔度啦 又係伏伏地

jong az +1
薩克達
莫斯科 3.5 大波
甘崗
黑池
阿積士
慕遜
阿特大波 3.5 4

18射 7中先入一粒仲要12碼

拜要睇陣先，利會好d

夠晒啦2.5

0155 上盤2x1有冇同路

3-1

主5倍讓球

痴撚線個-1死都開到

勁到

2.5/3b

梅斯干個龍勁過客隊個日本龍

dllm..啲雞注高水中撚曬
半主 主-1 3.5b 中撚曬！！！
但都唔撚夠平時輸一注平注

2.5/3b都收埋

莫斯科火車頭極寒主場

現時負２度，地面開始結冰，現場溫度可能更凍

客隊 紅牛 有唔少巴西兵同黑鬼兵
未必頂得順咁凍既天氣

以往曾經１１月１２月火車頭主場都試過爆大冷

火車頭高水下盤絕對有機會爆出黎

北海道極寒主場

Rb 國米 阿特大算

Gum

又黎紫色大字 識買

屌你圖都有埋

跟了 杜蛇帶我飛

你燈能完未

真係現場圖片
唔係假

激死睇好個-1，見狗會個分析俾主，即買對家又含

差3球你個信心都幾低

今日執左幾萬
燈力有限

梅斯干

咪on9 la 奧地利本身都-1度

高水下盤心郁

想睇礦工贏 國米收皮

最近馬會賺夠 開個3.45嘅拜仁俾我哋買

薩爾斯堡而家一樣-4度 連濕度都接近 對上作客炒8:2 聯賽差唔多無對手 所以俄仔主場優勢無用
而且客隊年齡都好年輕 係咁有關注度既賽事一定全力

莊家唔係慈善家

笑撚左

無問題

礦工個場窄過你老母個閪。。。買個細波算撚數

超重心 尼奧特半大

austria 都係0度

火車頭角大係咪回左飛，之前睇，好似唔係1.98

薩克達極寒主場

現時負1度，地面開始結冰，現場溫度可能更凍

客隊 皇馬 有唔少巴西兵
未必頂得順咁凍既天氣

皇馬最近近況同走勢 加上上場對賽落敗

薩克達高水下盤絕對有機會爆出黎

Salzburg -3度

仆街掛住睇 唔記得買伊斯高

原來拉莫斯傷咗

3格角互射

心水ching

3:2

3-2

冇

條氣順返啲未

唔同ＧＡ
莫斯科果種凍係刺凍
好似香港咁既濕凍

SKIP俄仔
買皇馬算

完場仲入黎做咩

希特拉都打唔入莫斯科
同埋佢都係奧地利人

今次主隊仲唔sure win
幫手燈下

下體1.64

下體會轉左半一盤

拜半一受讓

想要拜仁了

半一盤仲要拜仁我allin了

下睇會銀河艦隊？拜都要受讓

6點之後會唔會好多拜仁苦主

兩場半大

如果拜受半一都開得出
上盤抵輸錢 我真係allin算

拜仁呢幾年都好似無試過呢個盤
呢個盤如果都輸既就抵輸啦

拜仁今晚出副選咩好吸引但又好似好伏咁

傷心，無人信

對哂

無紐亞利雲

即係打個比喻
你見到川崎前鋒受讓會唔會買

啱

波鋪成日換人唔係無原因

好搞笑

冇呢兩個都唔覺得會輸比鹿體會

馬體讓拜淫半一

拜仁半一下盤要輸都低輸啦，下體會入到波咪又係龜縮，個盤點輸晒?

拜仁係咪帶青年軍去馬德里
雖然都首名出線 但受讓半一 痴撚線

唔係

黎啦礦工隊 嬴能左白白馬佳田佢

今時今日呢對皇馬信唔過

鏝 拜都出咗線個盤都完全唔同

海鮮波
上屆靠12m先拎到個聯賽冠軍

始於今年賽程密，全後備都唔奇

拜仁個盤好撚伏咁

下體會100%

平時讓開人兩球起跳
無啦啦整場受半一俾你
馬會開善堂咩

真馬9.5b

鏝後備同正選一樣咁濟 d人多到

下體會全正選都和俄羅斯野

驚你班弱智唔買

荷乙又半細？

仲有個福星卓普莫停 拜狗受讓派錢

乃木信得過

睇埋陣先算啦

薩有冇一球定下驚

00000000000000到底邊隊入波先

Goal

未？

其實個盤都讓得好深下
明明榜尾又唔爭分

應該皇馬開齋先

勁共勁共真係好廢猜波上去都做唔好

殺黑達有ＴＡＩＳＯＮ

勁過晒成班皇馬老野

10幾場都仲未有一球

泰臣

雙薩快入波

皇馬廢撚到

冠軍黎講皇馬都算數一數二閪
永遠唔會有前鋒阿積士嗰種大炒

1:0!

01

火車頭0:1

定驚波

傻閪

木板

個爐做咩無啦啦收左皮

嚇死人咩

對家入

越得好明顯 電視都唔使睇

買火車頭都ON9

淨係你買左先有波入

薩爾斯堡啲攻勢都幾順

快入

輸錢仲要比你笑

火車頭唔對路

特魯goal

亞冠4:1
亞冠0:4
比甲3:2

計12點打後

驚咩 一球係手

仲gel緊

補個冇入球先

皇馬果種廢

冇人買

屌你老母皇真係好撚廢

勁共零射門

皇馬半大24

似會贏波輸盤

你班友係度屌屌屌，凍到西咁比著你落場都行行企企啦

皇馬客勝買得未

靜

egos入未

薩爾

真goal?

3.5s

屌你收錢踢波架

係入啦掛

耳屎堡

好撚驚炸

又炸

輕鬆

有冇人開盤炸唔炸

炸撚到入波冇人敢講

快手炸啦

扑得

火車頭杯未

紅牛入波無人講？

炸？

盤都轉埋 炸條撚

係

真尻

炸條撚

咁撚多個炸

拜仁主客和 買唔買得過

炸薯條

雙薩

關我撚事咩
有人揸槍逼鳩佢地踢架？
收咁多錢就踢好d啦

屌你老母臭閪火車頭

覺得岩就去做

乃木sir

又話極寒天氣

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

1001

真 收錢踢波行行企企屌佢老母死全家

Ho ball

1001都冇人搶

門興攻力勁過皇馬?
炒哈薩克易到